<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Hipolito</title>
    <link>https://poli03.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Hipolito</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://poli03.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi  ruta de aprendizaje en launch X</title>
      <link>https://poli03.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://poli03.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Estas son las herramientas de las cuales e aprendido en el camino:
 Python GitHub Html Css Javascript Frameworks (Vue)  Gracias por leer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultura de un desarrolador de software</title>
      <link>https://poli03.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://poli03.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola, paraq mi la cltura de un profecional del sofware se basa en:
 Aprendizaje constante. Trabajo en equipo. Respeto. Responsabilidad.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre mi</title>
      <link>https://poli03.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://poli03.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Quien soy Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
Hipolito Mendoza Ramirez. Originario de Villa Guerrero, Estado de Mexico sali de mi pueblo a estudiar en el Instituto Politecnico Nacional, Ingenieria en Comunicaciones y Electronica, en donde aprendi preogramcion orientada a objetos en C++, ahi surgio mi gusto por la programacion, por cuestiones de el temario de la carrera me aleje de la progrmacion en alto nivel. Ahora que acabe la carrera regrese a parende programacion, e innovacion me dio esta oportunidad por lo que me encuentro estudiando nuevamente lo que me gusta.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
